熾哥真係好撚型

有頭髮邊個想做熾哥

熱熾又贏

大廚出馬

熱狗有鬚點食

圖中右一咩名

水媽

貓貓理志

佢個樣唔似咁理智

佢同人合唱首歌都好正